{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003601",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모닝필하우스펜션"
    },
    "text": "加平、朝のゴヨ樹木園に位置する加平モーニングフィルハウスペンションは、家族からカップルまで様々なタイプの客室を運営し、広い芝生庭と四季バーベキュー場、プール、セミナー室をご提供しています。 コンビニに近くて、部屋もきれいで広くて便利です。 親切で満足のいくもてなしを受けて様々なレビューを得ており、施設も少し古いですが、価格の割にとても満足できるところです。 バーベキューの利用料金は人数によって異なり、客室ごとに無線インターネットが利用可能で、プールは08:00時から20:00時まで利用可能で、水着と水泳帽の着用が必須です。 セミナー室は最大30人まで利用可能で、フットサル場とバドミントン場もあります。 バーベキュー場は1階に四季折々バーベキューを楽しむことができ、売店も駐車できる小さなスーパーがあります。 ペンション周辺には緑水渓谷があり、車で約10分の距離には朝の静かな樹木園があり、東屋の下で休息を取り、広い芝生庭園を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平モーニングフィルハウスペンションはどこにありますか？",
            "answer": "加平モーニングフィルハウスペンションは、朝のゴヨ樹木園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平モーニングフィルハウスペンションではどんな客室がありますか？",
            "answer": "加平モーニングフィルハウスペンションでは、家族からカップルまで様々なタイプの客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "加平モーニングフィルハウスペンションの施設は何がありますか？",
            "answer": "加平モーニングフィルハウスペンションでは、広い芝生庭と四季バーベキュー場、プール、セミナー室をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "加平モーニングフィルハウスペンションの客室では無線インターネットが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、加平モーニングフィルハウスペンションの客室ごとに無線インターネットが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは08:00時から20:00時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に必要なものはありますか？",
            "answer": "プール利用時には水着と水泳帽の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室は最大何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "セミナー室は最大30人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "加平モーニングフィルハウスペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "加平モーニングフィルハウスペンションの周辺には緑水渓谷や朝の静かな樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "加平モーニングフィルハウスペンションの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、加平モーニングフィルハウスペンションの近くにコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 468
    }
}